{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_028139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000126710&dispCatNo=100000100030018&t_page=카테고리관&t_click=풋케어_전체__상품상세&t_number=6",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "역대급 발각질 제거제 200ml"
    },
    "text": "ボディケアラインのフットケア製品は歴代級コモンスブランドで販売されます。この製品は200ml容量で構成されており、開封後36ヵ月の間使用することができます。使用方法は詳細ページで詳しく確認することができます。製品は様々な成分で構成されており、成分は精製水、ダイプロピルレングリコール、エタノールなどが含まれます。精製水は製品の基本構成要素で使用され、ダイプロピルレンレングリコールは洗浄力を高めてくれます。エタノールは保存剤の機能をしながらカボモは製品の質感を維持してくれます。また、クォトニュム-60は肌をやわらかくしてナトリウムハイアルーロネイの敷地の潤いを提供します。製品には多様な香料と植物抽出物も含まれています。製品の成分のうち白い柳の木の皮の抽出物は肌の鎮静と抗炎症効果があり、ホーステール・ケルプ抽出物は保湿と弾力を維持してくれます。ワカメ抽出物は肌の弾力性を向上させて甘草の根抽出物は鎮静効果があります。また、ワインエキスは肌を美しく明るくしてくれて米ぬか抽出物は角質や老廃物を除去します。製品にはアロエベラの葉エキスも含まれており、肌を落ち着かせてくれます。 成分には、セルロース、尿素、ブチレングリコール、プロピレングリコールなども含まれています。 最後に、ピイジ-40ヒドロジェネチドキャスターオイル、ナトリウムクロライド、ヒドロキシアセトフェノン、1,2-ヘキサンジオール、エチルヘキシルグリセリン、ジナトリウムジジチエイなどの成分も含まれています。 この製品はさまざまな成分で構成されており、肌にさまざまな効果を提供し、香料も加えられ、ユーザーに香りのあるトイレの経験を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このフットケア製品はどのくらいの容量ですか？",
            "answer": "この製品は200ml容量です。"
        },
        {
            "question": "フットケア製品は開封後、どれくらいの期間使用できますか？",
            "answer": "開封後、この製品は36ヵ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の主な成分は何ですか？",
            "answer": "この製品の主な成分は精製水、ダイプロピルレングリコール、エタノールなどです。"
        },
        {
            "question": "ダイプロピルレングリコールはどのような機能を持っていますか？",
            "answer": "ダイプロピルレングリコールは洗浄力を高める機能があります。"
        },
        {
            "question": "エタノールは何のために使用されていますか？",
            "answer": "エタノールは保存剤の機能を持ちながら、製品の質感を維持するために使用されています。"
        },
        {
            "question": "クォトニュム-60はどのような効果がありますか？",
            "answer": "クォトニュム-60は肌をやわらかくし、ナトリウムハイアルーロネイの敷地の潤いを提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれる香料や植物抽出物はありますか？",
            "answer": "はい、この製品には多様な香料と植物抽出物が含まれています。"
        },
        {
            "question": "白い柳の木の皮の抽出物はどのような効果がありますか？",
            "answer": "白い柳の木の皮の抽出物は肌の鎮静と抗炎症効果があります。"
        },
        {
            "question": "ホーステール・ケルプ抽出物はどのような効果がありますか？",
            "answer": "ホーステール・ケルプ抽出物は保湿と弾力を維持する効果があります。"
        },
        {
            "question": "ワカメ抽出物はどのような効果がありますか？",
            "answer": "ワカメ抽出物は肌の弾力性を向上させます。"
        },
        {
            "question": "甘草の根抽出物はどのような効果がありますか？",
            "answer": "甘草の根抽出物は鎮静効果があります。"
        },
        {
            "question": "ワインエキスは肌にどのような効果がありますか？",
            "answer": "ワインエキスは肌を美しく明るくしてくれます。"
        },
        {
            "question": "米ぬか抽出物は何のために使用されていますか？",
            "answer": "米ぬか抽出物は角質や老廃物を除去するために使用されています。"
        },
        {
            "question": "製品に含まれるアロエベラの葉エキスはどのような効果がありますか？",
            "answer": "アロエベラの葉エキスは肌を落ち着かせる効果があります。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれるセルロースや尿素は何のために使用されていますか？",
            "answer": "セルロースや尿素は製品の特性を改善するために使用されています。"
        },
        {
            "question": "製品に含まれるピイジ-40ヒドロジェネチドキャスターオイルやナトリウムクロライドは何のために使用されていますか？",
            "answer": "ピイジ-40ヒドロジェネチドキャスターオイルやナトリウムクロライドは製品の特性を調整するために使用されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 666
    }
}